You 竟然是...木蘭被網民踢爆造假

中國科學院計算技術研究所團隊日前推出一款號稱「完全自主設計、開發和實現」的程式語言「木蘭」，但有網民很快揭露，這款程式語言其實是全球最流行的開放源碼程式語言之一Python的「換殼」產品，也就是將Python重新封裝而成，甚至連圖標都沒有更換。

對此，「木蘭」項目負責人、中科院計算所編譯實驗室員工劉雷17日發表道歉聲明，承認「木蘭」在32位元單晶片上的編譯器是基於Python進行的二次開發，但在此前接受採訪時誇大為「完全自主開發」。

自煮燃發

笑大人個口

厲害了 我的国

去到咁高層都仲咁撚廢

二次開發。

屌你老母，抄就抄啦。

More

柒到

要夾埋漢芯一號黎用

中科院出名廢
個個靠關係
係入邊R返一官半職 就咩都唔做

之前中國拎到諾貝爾醫學獎果位科學家
拎獎前都係因為冇關係入唔到中科院

冇計，個腦一次都未開發

香港個創科局一鳩樣

代號木蘭...即係裝假狗

不意外啦

佢既二次開發同我地既理解仲要唔同架
佢只係爆開D罐頭CODE上水當自己寫

同漢芯一樣

換左個殼 就當自主研發

呢D叫二次開發，開完可以再開，得強國先做得到

"中國研發"

又贏

"二次開發"...
好憎呢啲大陸字, 好似"優化" 咁, 維修就維修, 裝修就裝修啦, "優" 條撚咩

又柒

屌西咩 二次開發

就算唔係造假真係認真開發一種新嘅
以支那人而家果種特質
都唔會有能力整到個用得著嘅language啦

代Python從軍

fork

換皮低層次過抄好

Boi

到底支國有邊件事係唔柒

我真係見過

只有騙子是真

中國野不嬲抄得特別柒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有冇三次開發

抄其實都預左
但係點解咁吹到咁大
以為全世界都係ON9諗唔到/唔識?
完全係衝出尼柒
做到咁高位 連尼D問題都評估唔到?
究竟有幾離地超乎想像

屌

=殘體版python，low efficiency version

同上次紅芯單野簡直互相輝映

之前紅芯果單下
我諗黎諗去咪就係一個browser

係要寫做咩「中國首個自主創新智能瀏覽器核心」

花木蘭本身就係一個欺上瞞下既故事黎

局長最大政績，見過steve job

大陸最叻語言偽術，同一情況可以用幾個詞語去描述，將壞ge 講到好又得，講到無事發生亦得，得左

柒到核爆

令到高登仔講我係中国人呀Hi嘅事

開頭嚇一跳，然後得啖笑

講到明都仲問

抄係預左的
強國人都知道用市場換技術丫嘛
唔俾抄/ 偷呀? 咁唔好意思啦你唔準入14億人市場

木蘭本身暗指裝假狗？

支那有無嘢係原創㗎到底

Hk01唔好放link

以為講緊花木蘭

轉下文字 換個loop 自主研發成功 中國又贏

世事都俾你睇穿了

好抄唔抄 抄python
是咪on9到咁

有晒面

改善

支那就係無恥

中国特色越高層越廢

同香港警察一樣擘大眼講大話係強項

將d水倒落第2個杯當係自己

中國人

陶幼幼？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

見親自煮燃髮都知係左抄右抄

連個系統都似花木蘭

D水係唔同的杯到，唔計，check value by reference

無撚用

記住俾patent, 商用喺有patent 費

Cls 抄都唔好抄python呀大佬邊個會唔知